［創業］開外傭中介有冇得做？

我要創業，而家既女傭中介目標顧客都係師奶，其實好唔合理！家庭煮婦做咩要請女傭呢？

不過女人係家庭有決策權，佢地會決定請唔請人或者請咩人，做成中介公司只轉介醜女既現象。甚至令人覺得賓妹全部都係醜樣既！

我要開間中介公司，專請靚女！服務有家庭話事權既男性，例如：離婚男性/未婚男性/照顧男性雇主年長父母/對自己有自信既女性⋯⋯⋯

佢哋唔需要刻意去請醜女，冇色情成份，純粹只係覺得有相貌良好既女傭係你屋企，比較舒服順眼！

如果真係做，有冇人幫襯？我自己會有興趣，唔係鹹濕！純粹接受唔到有件豬扒同我一齊住！

利申：單身同退休父母一齊住